有冇人想幫我含撚....

或者我幫你含都得

無

你好惡

This is me

靚唔靚仔?

你秒回我

靚仔過金城武少少😅

我幫你

大唔大碌

你想含？

豬豬hello

大碌過你少少

我都無

你太監？

Yes

躝開啦死gay lo

錫春袋ok?

你個名都可以

時間地點？

你巴定絲？

幾大先 lol

識我咁耐 你話呢

我碌鳩長過部 switch

連登冇絲
因間去深水埗公廁等ok?

😂👌🏿

😂what?

k-11等👌？

圖？

禁有氣氣嗰度啲廁所好香

可以

打平放我都得

睇吓你自己嗰條再 double 個長度

無咁多廢話 睇完你開post 我下面依家又燙手 又硬 又粗 快d幫我含

多謝開定房等你

...😅

哇呢個你嚟？

同我跪低含啦

今日先知原來個度變左性地
好想去參拜下

幾多cm架 太細唔含架

Sugar daddy?

你點知的

未扯3cm，扯左30cm

係嘅話我唔介意⋯⋯

朋友講起
twitter又有人post

很Gay⋯⋯😅😅

幾點

12點得唔得

12點深水埗公廁 不見不散